3童顯徑邨乒乓球桌上燒紙 涉縱火被捕最細12歲

3名12至13歲少年昨日在大圍顯徑邨顯貴樓對開一乒乓球桌上焚燒紙張，涉嫌縱火被警方拘捕。

警方昨日傍晚6時03分接獲保安報案後，警員到場調，發現一乒乓球桌桌面被熏黑，經初步調查，相信起火原因有可疑。

案件列縱火，3人涉案被捕，交由沙田警區刑事調查隊第二隊跟進。事件中無人受傷，毋須疏散。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1672620/即時-港聞-3少年顯徑邨乒乓球桌上燒紙-涉縱火被捕最細12歲

Push

其實呢個香港做乜撚
日日都有d第三世界先會發生既事係香港上演

笑左

班黑警細個咪仲衰

現實識一個小學偷野打人跟大佬中五做狗

細路仔好奇心姐
叫返學校教啦

7月14係咪唔俾燒衣

燒紙姐,好出奇呀?你細細個有冇煲蠟呀

打劫搶野唔捉
捉細路燒紙

而家學校都就來冇老師啦
連校長都驚俾人炒

好仔唔當差

Dnlm 呢d就有可疑

以前好似連保安都唔想理

後生已經係罪

實q on9？
報乜撚野警

佢指班狗咁都頭拉

唔報佢比人炒

俾著以前
實q趕走細路
淋熄佢就算啦

黑警都唔會想開file

而家痴撚線

懶個有做野咁

黑警除左搞細路仲識乜嘢

真

就快過年，街坊識做。

燒紙都縱火
食支煙都縱火啦屌

我細個煲蠟都冇事啦，淋熄執乾淨晒D野就走得.

不過果時係皇家警察囉。